{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 비센트 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。 親連れの子供たちは、5歳以下の場合は無料で宿泊できます。 人数を追加する場合は、8歳以上の場合、1人当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 朝食は大人10,000ウォン、小児5,000ウォンで、未就学児は無料でご利用いただけます。 朝食は午前7時30分から午前9時30分まで利用でき、歯ブラシ、歯磨き粉も提供します。 ビジネスセンターは24時間利用可能で、セミナー室は1時間30,000ウォンです。 一部屋につきミネラルウォーター2本を無料で提供し、駐車場とWi-Fiの使用も無料です。 ペットは入室が制限され、客室内では禁煙と調理が禁止されます。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。 Design Hotelは特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "5歳以下の子供は宿泊料金は必要ですか？",
            "answer": "親連れの子供たちは、5歳以下の場合は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の子供を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、8歳以上の場合、1人当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人10,000ウォン、小児5,000ウォンで、未就学児は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時30分から午前9時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターやセミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ビジネスセンターは24時間利用可能で、セミナー室は1時間30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるものはありますか？",
            "answer": "一部屋につきミネラルウォーター2本を無料で提供し、駐車場とWi-Fiの使用も無料です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙や調理はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙と調理が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "Design Hotelは特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 437
    }
}